要聞港聞 20201031 星期六 蘋果日報

要聞港聞 20201031 星期六 蘋果日報

內地入境免檢疫
中聯辦宿舍住客確診「西環」工作部樓層上班

「警司誘惑」露械照瘋傳
PPRB：十分重視 交網罪科調查

NBC指聘美學者撰拜登報告
《蘋果日報》澄清絕無委託

高院頒令禁起司法人員底
範圍包括家屬 有效至下月13日

海外疫情嚴峻 疑出口圖利
10萬假N95藏倉 公司負責人被捕

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

===============

14小時前
內地入境免檢疫 中聯辦宿舍住客確診「西環」工作部樓層上班

■張竹君昨指如辦公室有兩名或以上員工確診，所有同事均需檢疫。
14小時前
張竹君：界定辦公室密切接觸「考工夫」

■港島總區指揮官郭柏聰（小圖）昨晚率廿多名警員巡視蘭桂坊。
14小時前
防疫放寬 警高調巡蘭桂坊

14小時前
日准港人入境 仍須隔離

14小時前
「警司誘惑」露械照瘋傳 PPRB：十分重視 交網罪科調查

■現任高級警司吳樂俊曾捲入富商「劉公子」的寫真風波。
14小時前
劉公子警隊寫真轟動一時

13小時前
NBC指聘美學者撰拜登報告 《蘋果日報》澄清絕無委託

■黎智英稱事件肯定與《蘋果日報》無關。
14小時前
黎智英稱不知情：對我傷害很大

■《台蘋》早前獨家報道有關拜登兒子亨特及其好友林俊良在台灣的活動為記者調查及採訪所得。
14小時前
台蘋：報道為記者調查 有做求證

■發佈報告的美國學者Christopher Balding承認自己有份參與報告。
14小時前
發佈者：作者憂個人風險而匿名

■麥慶安昨在庭上承認無出示證件。
14小時前
呂智恆涉阻清牆 指查問身份不獲回應 便衣食環拒騷證稱怯場

裁判官陳炳宙
14小時前
官轟控方屢錯「四單都係咁」

14小時前
官指掟樽案無樽非疑點 男生還柙

■上訴庭昨裁定兩童非法集結罪成。
14小時前
律政司促囚兩童 上訴庭允改判

■被告黃浩峰被指碰撞警署警長張基要（圓圖），昨由聲援者撐傘護送離開。
14小時前
稱士沙踩被告 辯方：賊喊捉賊

■東區法院
14小時前
作供警多次避提「黑警死全家」

14小時前
高院頒令禁起司法人員底 範圍包括家屬 有效至下月13日

葛珮帆
14小時前
葛珮帆促討論處理法官投訴準則

14小時前
兩被告未被認出 律政司撤控

■被告羅鎮傑被指企圖搶奪警司胡椒噴霧，被控襲警罪。資料圖片
14小時前
襲警案被告骨折 目擊者：警瞄頭棍毆

14小時前
付國豪案押後 官呻遭指審案慢

14小時前
藏毒警求輕判 官：冇加刑已好客氣

■76歲的李伯只能隔着玻璃門與女兒透過視像對話。
14小時前
禁足半年 絕食失眠 安老院友想家 子女望放寬探訪

■樂安居經理盧嘉儀（圓圖）指，院舍禁探訪對長者心理造成影響，更有長者感孤寂要求回家。
14小時前
自願檢測 院友反應冷淡

14小時前
國泰機師、空服員「齊上齊落」

香港酒店工會主席徐考澧
14小時前
27工會大混戰 爭勞顧會5席

14小時前
蘋論：深港同城化，港深同退化（方圓）

14小時前
海外疫情嚴峻 疑出口圖利 10萬假N95藏倉 公司負責人被捕

■最後一夜的71吧座無虛席，席間有人高舉五一手勢。
14小時前
告別71吧 老闆：有人就有希望

14小時前
港台工會研眾籌覆核通訊局裁決

14小時前
李小加獲林鄭任命港大校委

■有示威者手持貼有馬克龍頭像的人形公仔抗議。讀者提供影片截圖
14小時前
百人清真寺外抗議馬克龍

14小時前
玉皇朝被追《龍虎門》版權費

Tommy小時候居於香港的公屋，慨嘆房屋問題困擾多年，認為政府未有善用新界棕地。
14小時前
屋邨攝影師 P出蝸居殘酷

■為免被驅散，抗爭者曾一度於浸會大學外放置磚陣。
14小時前
抗爭「磚陣」提名英設計大獎

14小時前
世謬中心（尊子）

曾國衞
14小時前
缺席討論選舉 曾國衞被轟 副秘代上陣 改稱跨境投票無關疫情

■民陣召集人陳皓桓（右）昨接受劉慧卿網台節目訪問。
14小時前
陳皓桓：或個人名義搞遊行

財庫局副秘書長劉震
14小時前
民建聯發難 財庫局撤開位

■何君堯昨自稱誠信及領導能力比其他人高。
14小時前
掌廣播委員會 何君堯：檢討港台

14小時前
五中推融合 泛民：削港國際優勢

14小時前
四大專生變女特務 涉電騙820萬被捕

■被告趙麗霞被判接受一年醫院令。資料圖片
14小時前
母勒斃子判醫院令 官嘆是悲劇

14小時前
港產雙面諜780萬元申保釋

14小時前
慣犯連環爆竊天慈邨四單位

14小時前
永續核心進入大直路（潘小濤）

14小時前
全程鞏固「習權」（劉銳紹）

14小時前
只有核心兼舵手能痛擊老美？（林和立）

14小時前
重提和平發展 五年無戰爭？（鄧聿文）

14小時前
歡迎投稿

「雯姨」每月的免疫治療費用約$20000，共需接受12次療程。她已不能負擔費用。請善長施予援手。
14小時前
蘋果基金｜雯姨努力抗癌 盼望善長資助藥費

===========

最Hit

2小時前
831暴動案︱七被告全脫罪 官：帶防具有理 逃跑或因怕警察

7分鐘前
武漢肺炎︱中聯辦宿舍住客免檢疫確診 陳肇始續推下月內地入境免隔離：內地疫情非常穩定

7小時前
吉爾吉斯變天●專訪｜一帶一路夢碎 中亞屢爆反華衝突 分析：中共以借錢奪戰略設施

14小時前
藍絲不會瘋傳的報告 - 馮睎乾
一直緩解警民衝突的社工陳虹秀在案中被捕。

4小時前
831暴動案︱判詞摘要：社工陳虹秀僅提醒依法執勤 警員縱感不悅也難指控參與暴動

===========